咁耐都無post教大家點自製高體溫

然後去求診 自我隔離 唔洗人教啦下話

求教學